\begin{song}[remember-chords]{title={Če bi midva se kdaj srečala},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _C _G _D
	\end{intro*}

	\begin{refren}
		Č^Ge bi midva se kdaj s^Drečala, \\
		V kratki z^Cgodbi, premajhni za dva^D. \\
		Če bi m^Gidva se kdaj s^Drečala, \\
		Kot rom^Can, ki se srečno konč^Da. \\
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Enkrat ob p^{Am}etih popoldne tam d^Col pred bifejem, \\
		takr^Gat, ko se služba konč^Da, \\
		v tistem č^{Am}rnem kostimu in p^Cetkah, \\
		Lahkotne, kot s^Grna bi mimo prišl^Da. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Če bi mi^ dva se kdaj srečala^ {} \\
		in bi mu^zika špilala^, \\
		Če bi mi^dva se kdaj srečala^, \\
		tisti veče^r, usoda za oba^. {} 
	\end{refren}
	
	\begin{kitica}
		Ti bi v kot^u sedela z najbo^ljšo prijatelj'co, \\
		p^ila bi tonik in gin^, \\
		Mi pa še^ en dodatek, in fo^lk ves navdušen, \\
		ja^z pa neroden in fin^.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _D _C _D _G _D _C _D \\
		_{Am} _C _G _D _{Am} _C _G _D
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Če bi mi^dva se kdaj srečala^, \\
		A bi bil^ ta osamljen veče^r? \\
		Če bi mi^dva se kdaj srečala^, \\
		A ime^la bi sina, a hče^r? {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		A bi ^zdajle pel ta samo^tni napev, \\
		tole ma^jceno pesem za dva^. \\
		\begin{repeated}[4]
			Bi se zu^naj temnilo in ra^hlo sivilo \\
			in bil^ bi večer kot je zda^j.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Bi se zu^naj temnilo in ra^hlo sivilo \\
		če bi mi^dva se kdaj srečala^, \\
		kdaj srečala\chord{G}.
	\end{kitica}

\end{song}
